求救 係7仔買左張（100$-5000$）iTunes 卡 但入唔到 求指教

岩岩係7仔左買左張iTunes card 有得揀入幾錢果隻
咁買左300蚊諗住課金 但買完入唔到 話咩代碼無效
應該點做好？

樓主比個序號我 幫你睇吓

我想課金阿

多口問句 開wallet個app唔係有得直接啫QR.code入錢既咩 做咩要搞多咁多野

用Appstore 定itunes 入呀on9仔

App store card vs iTunes card好似唔同
我淨係用過appstore

咩game

On9連信用卡都無張

課金係apstore

itunes store係買歌買book

咁就冇咗300

唔係互通架咩 我Apple music同appstore都係用同一舊錢

打上apple問，係呢度邊個答到你

共用架

共用架傻仔 無用過唔好扮專家

樓主唔該睇呢位巴打回覆十次

點解有iTunes pass都唔用，仲要用呢啲卡?

去番7仔問，有時係佢地問題

唔多晒咁多位巴打 我知自己on9左

山洞大野人

點on9法?